唔想屌泛民，但班大狀點解仲唔申請禁制令禁止警用催淚彈？

防暴警射加料催淚彈 盛載曱甴藥發射 產氣爆化學反應

[中國的會爆炸] 調查﹕ 中國製催淚彈炸死泰示威者

［新催淚彈］路面啲石頭其實溶點係幾多度？

「正視聽」中國製催淚彈可以燒凹脊椎

現強烈要求泛民律師申請禁制止，因應公眾安全考慮。禁止警隊由即日起使用中國製催淚彈，直至測試及化學報告呈上法庭，證明該催淚彈符合使用準則。

原因有三：

1）愈黎愈多證據顯示中國製既tg會對人體做成過份物理及化學傷害，包括其溶點及所釋放既毒素是否高於法例或使用催淚彈指引。
包括今日有人背部被tg射中時炸傷及有前線報告指出tg既山埃含量遠高於安全指引。

中國製催淚彈會否危害市民、記者既生命安全？所以於獨立報告呈上法庭證明中國製催淚彈符安全標準前禁止使用。另外要求警公開購買時測試報告作出比較。

2）警員於個別催淚彈中加入其他藥粉？
該行為是否犯法？係咩指引容許佢地咁做？如果違法指引既是否需要受到法律/紀律處分？
如果無法捉到邊啲警員或是否有高層落命令容許，是否應該禁制使用催淚彈，避免個別警員/警隊使用”加料”既催淚彈？以免危害公眾安全？

3）警員有否跟足發射催淚彈指引？
唔少片段顯示過有警員於高處或平射催淚彈，另外仲有近距離射向市民及記者。
如違反指引是否該批警員未熟習/正確認識使用催淚彈發射器？咁做有冇造成公眾安全問題？
禁制令是否可以要求重新接受槍械/催淚彈使用訓練先可以再次上現場用？

唔明白點解到而家都仲未有大律師肯為市民發聲/申請禁制令，係咪個個掛住拉票就算數？
唔想屌，但最少都做少少野幫下手

如果催淚彈咁毒，根本就係想香港市民死

Push

有冇人幫手share下

多數呢啲非公營機構/政府醫院申請禁制令都唔會開緊急庭，等番一兩年就有得審
到時一係立左國一係全民皆藍了

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

政府 醫院

申請禁制令講左5個月

議員應該會好快審??

推

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

TUI

背後係中聯辦喎梗係得啦

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

Pish